藍絲酒樓: I can’t breathe

冬至mola mola
團年飯都mola mola
我地藍絲又輸

樓下啱啱裝修開左間

blue live matter~~~ BLM !!

次次疫情好少少
就有一堆新鋪博反彈

結果即蝕幾十萬